公司宣布 12月24日(一) 早收 12:00 noon

12:00 noon 收工

party食野 + 抽禮物 + 腦細鳩up完 可以走人

咁好，屌我冇

平安夜大除夕冬至中秋例牌只返半晝架喎

有D人自己拿了AL

無左半DAY假BENEFIT

冬至星期六

我講緊每年都會做既不成文規定

放半晝再攞上晝假連放五日點睇？

公司放24號

唔洗返

我公司半日咋 仲要搞撚好晒先比走

放4點咋 仆你個街..

即時遞紙唔參加PARTY抽奬?
但都BOOK唔切旅行喎

咁好?
邊間, 我轉過去做

有緣既自然會搵到

立法會議員助理?

昨日已經有立法會議員助理放緊假啦

4點先走得

要同西同事party，不了，請左假

我呢邊有靚女同事, 唔想請假

但佢24號已經請左假陪男朋友

私人公司～
因為我地成班同事都申請24號放假，老細話咁直接當公司假期

做地盤...
冬至同平安夜收4點